青年貼諷習近平文宣 警爆粗辱罵

青年貼諷習近平文宣 警爆粗辱罵

【本報訊】數名青年昨在觀塘連儂牆張貼諷刺中國國家主席習近平及武漢肺炎的文宣，觸動警察神經，大批警員及多輛衝鋒車如臨大敵趕至，當時一名警長失控辱罵及挑釁在場巿民，連珠炮發「收皮啦」、「儍X咗呀」、「曱甴」，令人側目。警員最後將涉事青年帶返警署，票控他未經准許「貼街招」，罰款1,500元。

相關新聞：議員斥藉抗疫新例打壓異己

警方如臨大敵包圍涉事青年，其間一名警長情緒激動對其指罵。讀者提供圖片

20警增援查圍觀市民

昨午3時許，數名青年在同仁街近港鐵站A1出口民政事務處壁報板上（即觀塘連儂牆），張貼變態辣椒Rebel Pepper所畫的「病毒之王習近平」海報，突然多輛衝鋒車趕至，多名警員下車圍捕青年，引起圍觀巿民不滿，有人舉手機拍攝，當時一名警長失控辱罵圍觀市民。

警方陸續增援，高𥧌時約20名警員到場截查圍觀市民，該警長繼續挑釁其中一名被截查市民，呼喝對方「收皮啦」。在附近擺街站的電訊銷售員不齒警方行為上前聲援，亦遭警方截查。擾攘約一小時，警方將一干人等帶署調查，警員用黑色膠袋遮蓋文宣後才離場。之後有巿民撕走黑色膠袋讓文宣重現，有中年男子走上前撕毀海報遭巿民喝止。

警方表示，一名29歲姓麥男子涉嫌干犯《公眾衞生及市政條例》第104A條禁止未經准許而展示招貼或海報，向他發出定額罰款告票。

■記者姜偉康

被捕青年在觀塘張貼Rebel Pepper所畫的「病毒之王習近平」。

成班黑警都忠君愛支

知法犯法？公眾地方內擾亂秩序行為

愛支犬：汪汪，汪汪！汪汪汪！！

立乜鬼法丫
想捉就捉

咁出位 睇嚟愈奶共愈有機會升

垃圾毅進仔

我想像唔到喺香港生活嘅人（狗）會對甴近平咁敏感

雖然無用 但建議照投訴

護主犬

睇嚟狗舍嘅‘教育’落左唔少功夫
這是正式錄用的警察嗎？

階段觀念，係狗眼中係習帝

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

班狗到底驚乜嘢

習近平親不及父母親

咪同文革班紅衛兵一樣

真係有帝制思想 好好奇係香港大點會咁諗

貼文宣要搵人睇水呀

都未必係驚
黑警一向有派人去深圳上國情洗腦班
真心膠崇拜射精瓶係唔奇

講普通話啦 下半世都要用

啲狗永遠都公私不分你自己愛支收工後慢慢愛飽佢啦

班傻閪蠢狗又幾撚忠心喎 俾條骨頭仔佢地姐
曱甴平叫班傻閪蠢狗吠兩聲黎聽下又即吠
叫佢地即刻去痾篤屎又即痾
幾撚好笑丫

政治黑警，會唔會著住印呢幅畫丁恤都要拉

係黑社會大佬呀

佢張畫好撚靚

班狗咁愛國其實點解仲要講廣東話？我強烈建議pk鄧要佢啲手下學普通話同寫殘體字

習近平係你老豆咩傻鳩

甴近平

屌你老母,d黑警咁快到,周圍都有針mon住？

加左人工, 區區都多左便衣狗

關我撚事咩
追究左難食龍門先
呢樣重要好多

呢d直頭係奶共

愛共狗 咁撚鍾意雜種番大陸做支那人啦

呢張精景

你老豆生你呢隻沙展狗出黎真係陰撚公
走去當習近平係老豆

宜家仲唔係？

真心都幾弱智 平時呃OT就話為錢
呢壇野 成隻護主犬咁好羞家

唔怪之得好少見黑警行咇,原來走晒去做便衣,有無方法辨認到？

狗即係狗

樣衰衰, 扮到好似係黑社會嗰啲就係便衣狗嚟架喇

話啲黑警會送上大陸洗腦，其實牛唔飲水點禁得牛頭低，唔通洗腦洗得到一個仇中嘅人咩

想夾

呢張咁傳神都紅唔起 ?!

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

未必係忠君愛支， 不過上面落order, 行開這個區的狗唔可以當睇唔到唔理， 一定要做嘢， 唔係就問責。

靚味容易被狗咬囉
而家d狗好撚醒一得閒就搵隻便衣狗巡連儂牆

正一食屎狗

直線宣傳

變態辣椒啲畫點會紅唔起

識廣東話嘅公安落嚟

呢張

有無Twitter?

Pc no : 4313

D黑警幾傻閪，貼街招你咪罰錢囉，有權屌人咩？
自己比人屌就要拉要鎖，但自己又走去屌人，毅進仔即係毅進仔，同小學雞無分別

愛$就真，減一半人工睇下有幾愛

共產黨同你有親？

真係正經野唔做，做埋啲無謂野

俾狗搞一搞全港都睇到呢張圖

成班狗都有愛支病

全世界既領導人都係比人惡搞對像 習總真皇帝

識玩嘅，海報應加番句，為武漢人民討公道

如果冇黑警宣傳 我都諗全港好多市民都唔會知呢幅文宣

做狗仲要奶堆共

愛支曱甴

幾個狗圍一個細路
淨係識人多蝦人少

我覺得呢班畜牲同香港已經無關係
要記得香港民族唔係用地域同血統劃分，係一班捍衛香港嘅價值嘅共同族群

已經唔係洗腦維穩 係洗腦護主
真係畜牲咁 主人都未出聲 就主動撲出去咬人

唔多唔少都要有啲智障嘅狗配合，呢味嘢好睇“支”質

黑驚：「刁禁評是我爹」

警員最後將涉事青年帶返警署，票控他未經准許「貼街招」，罰款1,500元。

所以黑警根本就係支那人，應該死全家

黑警應該死全家，佢地係支那人（外族）既走狗

逐蚊交

a

係咪掉轉咗

諗起幾年前林老師俾人屌教壞細路

多謝手足

周街派街坊

見人細細張咁做

吓?!
黑警唔係弱智,
而家保住佢地既係支共,佢地知道得好清楚

得背隻

明明刁帝唔受黑警溝，自己仲質自己個頭落去人哋個屎眼度奶大腸

夾100

中共49年建政之後嗰堆地下黨都無咩好下場，其實呢班走狗同三姓家奴譚惠珠一樣囉，要博取信任以求分到少少利益，就要紅過中共嫡系人馬

A

W

歷史將會有公論這班野蠻大陸人。

除咗支那豬之外諗唔到有咩人會尊敬雜種

S

爛仔黑社會
呢排成日搞基隆咪就係去收陀地

倒轉左喎巴打

呢個時候仲分化？

公安

佢地學納粹黨罵市民甲由
咪即係對號入座

英雄，加油

咁激動
雜種係佢老豆？

屌你地 唔講都留意唔到

黑警又失控，正小丑，俾人拍晒

呢張唔知班黑警見到有咩感想
打人打得咁落力 人地當你係狗咋

咁快撈埋紅衛兵個範

IQ, EQ低係咁

有人亂搵你呃錢 叫佢用方法證明自己